[嶺南][公廁][奇葩]嶺南奇葩大討論 隨便派花生

嶺南冇野多，除左蚊多就係女多。所以痴線婆都真係零舍多。想睇下上至老鬼下至freshman，一齊吹下水，講下歷屆奇葩，當回味大學生活或者屌完紙未訓有花生齊齊享，咁當然，我都有野派下既～

老老豆豆，小弟年資尚淺，不過都叫做見識過現任奇葩之首既唔少事跡 。拿，咩名就唔直接講喇，下稱SC喇好冇。呢個人就惡行多多，除左奇撚怪，我淨係識用奇撚怪怪黎形容 。

第一單
嶺南有個文化叫「草地音樂會」，每年都o係南宿草地搞。咁有年呢，當我都跟住d人fing到high high地ge時候，無神神有條友大叫:”收皮啦，好撚嘈呀，屌你老母”。全世界一齊望向林護堂，嘩屌，原來係hall D BBA四朵金花之一ge SC！ 嗌完又要威，威完又要痞低，柒到出汁個下真係冇人幫到呢個女神收科呢。拿 嶺南就好細就冇秘密既，冇諗過呢單野傳傳下，第二年傳返到小弟耳邊喎，到今日仲有人提。我心諗，師傅不如比SC抖下啦，比佢幫手嗌hall cheers算啦

lm

Lm

入得嶺南弱智多
低分唔好咁囉嗦

敢問師姐，你又邊間呢

樓主加速

——————————————————————

第二單
由於我有莊員曾經同佢同過層，所以都聽唔少佢嘅嘢，d料都幾堅，有單傳到成個hall都知！拿，係人係鬼都知係hall唔准養動物，呢條友就同佢個公厠roommate一齊養咗隻狗。都幾肯定最早發現既係清潔姐姐，因為好記得莊員繪形繪聲咁演繹左清潔廁所ing既姐姐既反應：「屌！又有屎既！仲要係狗屎！」唉，要姐姐日日咁執屎真係慘過擔泥，自此，半層既人都知CS係hall養狗單威水野。

快點出文

LM

招嶺南人入黎傾 不過比人話低能架

——————————

第三單
呢條友有個朵，叫”roommate剋星”，佢最叻踢走roommate，年中都踢走唔少roommate架 下莊有個師妹同過佢同房，都比佢整過，真係嚇死寶寶 好，講正題，比佢踢走過ge roommate一定唔止佢啪過野ge次數喇hehe 不下五過啦~~~最勁係自己姊妹都踢走埋 姊妹都唱9佢喇 大家用力再推下 搵埋嶺南人入黎

咦，師姐，原來你職業做雞架

大家想追故定聽奇葩二號先

二號

知你講緊邊個 LM

利申：之前同佢同hall

師兄你好 有冇花生派下

等你繼續爆

以前個ex讀嶺南，話BBA特別多臭閪，年年bba莊都好公厠

圖？

嘩！要圖 大家再推下先啦，小弟出緊奶力搵

Hall d bba四朵金花？
下？博愛堂有女神？
你眼花認錯人定咸豐年代既事？

乜真係咁多人用奇葩呢個詞語？

你朋友真慘，真係早走早着 有無野爆下呀師兄 tag d嶺南人入黎開心些牙

人地做過呀嫂架 吾緊，小弟遲下出相喔

吾你老母咩

多謝你既支持呀，醒張相比你老母

有冇人有性趣搵佢扑返劑先 話哂公厠喎

——————————

更新—聽講o係hall養個隻狗，已被棄養

養狗唔係紅呵乜

好似聽聞不少人養貓

LM

男友讀緊，本身諗住唔會住Hall，點撚知嶺南包埋你住，我屌，想知有無Hall雞

諗起21屆個臭閪同19既飛鏢仔sp

好羨慕lingu有四年全宿

紅呵養貓就聽唔少！養狗搞到大大鑊真係冇人及南宿藍呵揚！想要多d花生乎 ？

師兄爆黎聽下 大大粒花生咼

要睇佢住咩hall既，實有架

與其叫呵雞，不如叫公廁 講真，好幾橦都聽聞是有的

通過各上下莊員既一番努力，起左呢位師姐底 原來你都係嶺南人呀，做乜9咁睇唔起自己呀

你最好出黎同各位嶺南人say個sorry囉 唔係唔好怪我出你樣呀

知唔知咩收費 現金定過數？咁我都可以Check下

第四單
講起養狗單野，激發起小弟記憶中既滄海遺珠，就分d花生出黎做早餐先！

聽同層既女莊員講，當日隻狗係由西婆SC同當時個姣西roommate一齊養 。拿，係人都知狗起碼都十年命，而你我他讀緊既大學學位就四年咁大把，最多豪埋defer比你喇 )。然後，兩條堅笨柒 夾 份 係hall養一隻狗 。唉屌，都唔知佢兩個有冇腦 ，好似仲咩開支都話一齊夾喎，表面咁美好，諗深一層當你養足四年，大家投資左四年，有冇諗過畢業一刻點算 ？隻狗切開每人分一半 ？仲要，未計大學冇真朋友既就，對於友誼唔可以太自信 ，第一個月你地仲係好姊妹，之後係點，我地又點知喎 ！(話說我好好彩，之前黎個層common開會，有緣一見條roommate，睇樣都知臭閪黎，兩條女簡直鬥閪 。聽講好快呢對好姊妹就反撚左面 ，姣西roommate成為被SC迫遷既其中一人(都唔知係第幾個了...) 。而事件主角，隻可憐既小狗，係好短時間內就比SC主人棄養了⋯從此冇再出現係宿舍

你仲出過post話想做雞咼 出你樣益下班師兄先臭閪

你都幾長氣

係咪想睇相先師兄，咁我直接出相

條友又5p字
講兩句又恐嚇人起底post相
唔講以為入錯嶺南小學討論post

好心你收皮啦

睇post名以為又講e_ho y_n

AGGER

呢個都係話題啦

你地有冇野爆 聽講佢會同人one night stand

嶺南一定有呵住
羨慕

入黎讀啦 asso都有得住先正

快快快

奇你老母個葩

陳嘉x

有冇人識佢呀

喂！勁咼師兄
佢姊妹姜千x你又識唔識

傳說嘅嘢

真心有呢
個位Ec_o y_n 聽講都似係
大家有性趣咪放下圖

留個名

又圖 佢d圖唔係要成人台見架咩

陳x延

鬼識佢
佢心口寫住

師兄有理

師兄點識陳嘉x架？
有冇花生派

推

咪話咗唔識佢囉

佢幾響朵咼

以前個EX識EC_O
次次都聽佢講勁多花生

願聞其詳

比較想知樓主同SC 有咩深仇大恨

乜柒都擺上連登

奇你老母芭呀

可以一戰

吾咩撚野呀

Hall 公厠裝

唔知係咪我問題 我覺得好樣衰

淨係知hall 6 有淫雞 係人都上得 絲打睇實啲你男友

Lingu有hall 6 架咩....

Hall 6
零分重作

樓主hall庄?

屌埋你個份

睇佢打字d口吻都估到佢係d玻璃心又不學無術既小學雞黎

係既係既，多謝你支持

嶺南人睇唔起自己人，佛都有火掛師兄

只好起佢個樣囉，睇路呀Agnes Keung

屌你老母閪 你真係好撚on9

樓主返去睇大台啦

多謝呀樹大仔

睇樹大secret=樹大仔
goodest logic

其實相入面嘅人又唔係你，你咁嬲做咩姐